愛是澎湃是忘我是難過😭

從前傻傻合照 淪為模糊硬照

這一天彼此似路人被介紹

原來坤g有首咁好聽既歌